上年港共想香港引入電子點票 , 會唔會係 Dominion 系統 ?

咁樣就連種票都慳番 , 撳個制就得

下年一定跟足

大量死人票

一種票
二紀錄你投畀邊個 秋後算賬

洗鬼投咩 冇哂反對派
邊個入去選就係背叛香港人

果時未知香港咁快統一